[Gay]等一個他嘅心事分享區［301］

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:
虛擬男友一名

留名！

早晨

點解大家咁唔鐘意做1991

1001

嗨

新人留名
祝大家情人節快樂

新人雷克留名

祝大家情人節...健康(快樂)

點解831唔係死佢地

新人lm

死人留名

新人

男定女先

Hi

雙失緊 每日都係屋企hea
你呢

日日都係屋企 悶到想死

試咩堂

咩科

唔洗出街
指甲都廢事剪 鬚都廢事剃

死毒撚

暗瘡小丸子（毒撚）

已經6日冇剃鬚

原來唔剃都幾man

唔緊要啦反正下年情人節都唔會係同佢過嫁啦

But true

做人咁MEAN既咩

我係邊個 呢度邊度 我乜都唔知

改得咁快

搵到啦 番黎啦 各位好
煩緊整唔整走D鬚好 出去搵人
但留左幾星期 唔知點解有些唔捨得既感覺咁
又想整走去又想繼續留
雖然你話帶 口罩 但上到去到就唔會帶啦
而且好焗啊 有時也會將口罩整落D

1001 又1又0又0又1
點會有人想呀小丸子

各位有冇賽後報告

bu

原來綁繩真係好難

陳述事實

我先
全日係屋企睇Netflix 冇出過門口
睇左you 同the end of the fucking world

you正
後者都ok

You第二季真係估佢唔到

點先知自己係0定1

係unexpected 但第一季緊湊啲，好似話會出第三季
有冇睇spinning out?睇完好想溜冰lol

下第二季先易估喎
第一季好睇啲

spinning out係講咩嫁
冇睇過

你估到love?

溜冰嘅劇，都係Netflix series
如果你對溜冰有興趣可以睇下

估到邊個殺左條女 估唔到love細個

唔好停

找手指自己撩自己後面 睇下接唔接受到

睇gv你會代入1定0

仲以為劇情係類似you

點會估到係love殺
我一直都估係男主殺

覺得成套最大個敗筆就係個呀妹個反應
Cls完全唔Match佢性格 又唔Match正常人反應

好似都可以

淨係手指唔係好夠

知你而家經驗豐富啦

唔係囉
係你會誤會左個size囉⋯⋯
話唔定有番咁上下嘅size
你會覺得唔舒服or enjoy 呢

試下啦
話唔定開發到新世界

10不了

Why??

磨牙

點樣可以撩人講多啲野呢

同求

分享多啲日常嘅事？興趣？閒時會做嘅事？
了解多咗，有興趣就會講到好多

點解你都會有呢D煩惱?

One drink, one night, one evenin'
One fight, one stays, one's leavin'
One's breakin' down, one's sleepin'
One's havin' trouble breathin'

It's stupid to think someone will care for you always
Be there for you all the time
'Cause one day, you'll blink
And that's when you learn it the hard way

哇，好深奧

降低完就出到？

Why not

都好

悶死人啦

YOU SEEM LIKE FUN

餓 悶 攰

打機

玩到唔想玩

同意

嗄 係邊 係邊

twitter

pm link

Where is 肥仔

睇下片啫⋯
咪當學下嘢囉 網上教學吖嘛

不要自作多情去做夢

兩個星期就想食直仔？
會唔會太快了

點解啲人咁鐘意FF食直仔 比你食到就唔係叫直叫BI啦
你地呢班純同性戀啂基佬唔通會比條女食到咩

Agger

ig靚仔post大把

我都想學下 我好少野講

我都明係自作多情，所以先想疏遠佢令到自己冇咁辛苦

Follow我twitter啦

叫CC

邊有人叫人follow
但唔講名㗎

唔通佢就係

鬼知係乜咩

睇完就唔想Fol

又要做雞又要攞貞節牌坊

黐線啦
只係兩個星期真係太快吖嘛

所以咪變做EX囉

咁都叫拍拖
真係為出pool而出pool

mean

起碼零的突破

Mean先係呢個po嘅主軸

Yes

咁我寧願0

想人follow又唔講名
講啲又唔講啲
就算幾正都不了
Search都廢事

FACE
STAT

咁係咪唔講啊

19

☺️

coat back sniper 12已上線

不了
詠真死魚

睇了 大知都唔錯wor 電氣工套衫以為做新郎哥

無所謂啦，我都係出post比人睇姐

你條仔唔話你㗎咩

然後一路自貼
一路屌人做乜睇你？

炸雞會唔會變mean嫁

不嬲都mean但唔mean你

兵冇人覺少

咁我呢

*多

但係拍拖仲收兵⋯⋯

藍生俾人包左咪一樣晌ig賣肉招兵

大知 好好多

我都係鍾意睇0仔多啲
1仔嚟嚟去去都咁上下

藍生？

藍生都唔識

好少睇呢啲所謂嘅lol
睇佢啲相不如睇套片算啦

唔洗睇開都識啦咁出名

巴閉啦

冇肥仔

like wt

and all fat jai?

Should be next to him

I have boo next to me

識野
佢做THINKBIG嗰陣已經J佢

返工有電視睇

次次都係見你俾人蝦
未見過你mean人

你知唔知點解
我就知呢

點解

我唔話你知

Miss one on the other side

想認識

食肥仔

乜獅子座係咁㗎咩

點解你搵到

都係照打張圖個名⋯⋯
之後發現有個frd follow左

冇樣既

Private ac啫

咪即係冇
我又唔係想識佢

係囉我都覺係佢個人嘅問題

嗚

仆街就仆街啦 扮咩星座撚

咁食乜肥仔
訓爛張床啦

係呀

窮

我都窮。。。被失業了

窮
hug

邊到有得睇

而家係入都入唔到,個網址死左呀

吳婉芳二仔 胡智同情人節宣布封盤

好想出櫃
做咩嘢都要收收埋埋
朋友問係咪拍拖 又唔敢講⋯⋯
成日都凝住凝住係咪比人發現左自己係gay
其實被人發現左好似仲好
起碼唔洗自己開口
有時真係好羨慕啲出左櫃又可以公然做自己想做嘅事⋯⋯

我依家唔怕比人知了
但唔會主動講

都係嘅⋯⋯
有時聽到啲所謂直仔係到屌柒同性戀乜乜柒柒嗰陣
都好撚想屌鳩佢

梗係唔會話主動講
只係當其他人問 你係咪gay
我可以大方咁講 係呀屌！

死基佬

我會話 你想我係咩
跟住對佢笑笑口
呢招男女都好啱用

閱

死基佬死基佬死基佬死基佬死基佬死基佬死基佬死基佬死基佬死基佬

心情好就唔理 唔好就屌返轉頭

正皮自己先

或者搵個大隻啲嘅1仔

你幾高sin~~

我就係驚好frd嘅frd知道就連frd都冇得做

咁180都ok la

你識嘅人好啫
奈何閪人何其多

想享受比人抱住嚟屌
咪減下囉～～
想享受都要付出下㗎嘛

征服慾

咁快又要散啦

都就啦 講定先知

講定先姐

要有眾叛親離嘅覺悟

就係冇先一直唔敢講⋯⋯
知我係member嘅frd
5個都冇

屋企唔會講，佢地冇可能接受
朋友有啲知，中同就有幾個知道，我主動講

如果真係驚冇frd做/影響關係，就忍一忍啦

我得一兩個朋友知

圈外冇人知

因為你有口臭

口臭點醫呀

唔係咩都要同人講嘅我覺得

PTGF

喵

做喵

覺得貓貓要出成套stickers

眼訓了

你唔瞓得

一陣仲要出去

唔想出去咩？

一般啦，冇乜想唔想
不過有啲掛住boo

依家攬住boo囉

要出去了冇得攬啦

ok食得開心啲enjoy

貓貓驚，走

個口一條 屎忽兩條 對手一條

cc知唔知邊套

屎咪黃囉

如果佢係藍泥？

ko g-bot

名呀！

我無留意呢類 我睇排骨

咁你又知g bot

要凌凌 同二哥 雙龍

男優類型咁偏風 似呢間風格

車

冇辦法

講咁易咩......

好似唔係日本人

Jeng

想問下呢度有冇人鍾意裸睡？
同啲frd講
個撚個都話裸睡唔舒服
明明就最爽

睇條link估囉

把閉啦

ur face

寧缺勿濫

急乜 有乜好急

你有濫既條件咩

人人都有嫁啦 唔揀嘅話

邊有

係咩

app大把呀叔呀伯係人就hi嫁啦

錫錫

隔住個Mon都會傳染嫁
會經過wifi

有冇bb架

咁都要問 緊係有啦 少少常識都無

Call me by your name

Mystery of love~

F

標準身形 大隻 靚仔 點解冇女

屌 個倒影

CC有冇JOINT 05 LINK
唔想DL

GV囉,唔通AV咩

好想脫曬啲毛
成日都要剃
生少少出嚟又拮又核突

去做激光

咁貴 那有錢
將來一搵到錢就要去脫毛

剃啦

誰都會散

怎知一拍便會散

Wow
正過po自己條撚

班Po po感染 武漢沙士

識野

一個都不能少

點解我訓教可以發咁撚多夢
一晚入面我記得嘅夢至少有三個 仲未計我唔記得個啲

我成日發春夢，但次次埋門就醒

無發過春夢

lol

朱凌凌個二哥都好正

四個都好jeng

佢大哥最好
唔計自己

二哥

大哥

4個合照好似最左邊係二哥

大哥做消防
一定大大隻

佢髮線都好高

有樣有身材

樣就還好啦
身材可以食下

TWITTER大把教學

真
啲片玩成半個鐘都唔知點玩

哭泣聲絕無意義

新人留名

訓極都好眼訓

Face stat

發綺夢

扣

如果係紋細細地嘅圖會唔會好啲
想話紋係尾龍骨嗰啲位

小學玩嘅野

新人hi

想紋個細細隻字既fuck me係果度

有埋website你都搵唔到？

同問

呢個係終極嘅問題嚟㗎喎

個張算唔算ban圖

算 bye兩位～

貼bam圖

恭喜恭喜 又有烈士

也咩爹

Bye

RAP

紋乜

永遠懷念

一路好走

樣靚紋身：不羈，有個性
樣衰紋身：變態，MK，冇文化

其實都係睇樣

佢兩個消失左 係咪真係比人ban左

Jeng嘢

Bam

好舊啦

唔好bam我啦

新人吖嘛

學校好多支那人 但戴口罩又驚比人歧視

Ching Chong

肥就係肥
有分別咩

咁都叫肉壯
肉就肉啦 肥就肥啦 豬扮熊

搵到啦真係超靚仔

名？

呢間廠D片唔好睇

巴閉

又係貝叔重重壓場嘅一刻

聽講泡妹韓肛瘀中咗武肺？

真理

追一追post 法國🍎好勇

賈sir點解你咁得閒

岩岩玩完FITRING

乜你要玩架咩 ， 你個西女人呢

番工囉

咁撚傻瓜呀

我都買到啦

樣細鳩大就得啦

半點最近點

炒價?

唉
好dry

唔好提了

尻大不了

講到自己好清純咁

亞洲人：（咳咳）

有鬚不了

好出奇咩 大把網紅都無樣淨係得身材
利申：無樣無身材

所以你咪做廢青

我培育緊自己內在美

你仲未比人飛呀？

老姑婆言出必惡

其實你講啲野咪差唔多

佢永遠唔會知自己問題係邊
咪睇下其他人可以忍到咩地步囉

你話我呀？

悶

又真係幾清架

打左未

D鬚好正wo ching

我J Nico Leon

原來係 鈴木陽太 黑lin已經好熟口面

同女做就不了

睇仔 轉....移...視線...大法

唔知點解一見到啲女就冇曬感覺⋯⋯
就算條女冇出聲冇出樣 都係咁
我是咪有問題⋯⋯

有時撞岩av男優正 自自然集中在男優身上
eg 鈴木一徹

恭喜 你岩岩發現同性戀嘅定義

⋯⋯
我意思係就算個男優幾吸引都好
都係冇feel
轉移唔到視線

個fitring而家長炒長有

佢正職係

將焦點放在男 碌野 身材上 佢做嘅動作
以前無而家咁多網上咸網 av都照J

同Nick sung一樣

又係呢的浪費青春.....神科

人地有青春都睇你唔上啦

好悶吖

呢套幾唔錯 雖然條仔麻麻

susan

BWT又排骨

成日係度諗
如果Louis Tomlinson冇做歌手, 而家會做緊咩工

圖？

Zayn以佢MK性格同種族身份, 好大機會撈偏
Niall幾肯定係文員/幼稚園老師之類既穩定工作
Harry或者做設計, youtuber或者係名牌鋪頭賣衫
Liam同Louis或者做酒吧侍應之類

Link

Harry嘅adore you!
佢同lizzo好frd

直架

直仔係有種吸引力
Btw I love this body

會呀

睇下都唔得咩

笑咩呀

純粹覺得個對話好搞笑

冇相

失戀呀？

撚有戀咩

個幾月無上黎啦
好悶呀 有咩搞呀大家

face
stat

都未出

約炮

翔平瘦左個碼

25/174/68

單身狗一隻

玩app無人理我樣子唔夠吸引

人醜就要多......

近排經常自製OT...搞到成隻🐼咁宜家

搞基

我仲好掛住你

唔使掛住啲唔掛住你嘅人

佢唔似漁夫 反而Liam似

點解？ 佢嗰陣好大反應？

我都想 一齊？

區分兩種生活好辛苦
成日搞到自己好唔開心架
千祈唔好咁做

你一定零先？

乜宗教學校啲學生一定要信㗎咩

唔使信，但升中揀學校嗰陣會因為你信教嘅話有分加(至少我嗰間係，其他教會學校唔清楚）

真心咩
咁鳩講有信教咪得？
我嗰間係基督教
冇點聽過信教係學校有咩好處
但係會有人笑9佢地耶撚

你有領洗記錄㗎嘛冇得呃

係㗎咩
真心唔知

同埋我嗰陣都係地區名校，所以應該因爲咁而有分加
我同啲fd都成日笑鳩啲耶btw

青頭仔一個

咁一定零啫？

做過未同想唔想關事咩

1定0自己都唔清楚

尋日睇完 抽離唔到

時間線都幾易明
原來一早見過

李子維係我新老公

金宵大廈 加 xmen dofp haha

想見你邊到有得睇
覺得愛的迫降男主角靚仔好多

我上drama Q睇
我麻麻地韓國片
你睇完先會發覺到男主既魅力

我原本都唔睇韓劇
但佢題材講北韓 吸引到我睇
加上男主角太靚仔 睇左一集就停唔到

小鴨

TWITTER HELPS

有人mon住 mon住 唔好迫人啦

韓劇ost 加埋畫面 正 ...玄彬無咁瘦 型仔好多
台劇撞岩好劇本就話啫 男主角某的角度 少少似肥鏗 瘦個陣

第10集個段 兩個人對話 李小進係咪死左兩次

我覺得玄彬五官屬於標準但面形好好睇

著西裝個集 嘩膊頭靚到呢 天生係model

一係口一係菊即嘛

即係你條仔想做三文治中間嗰個

由這一分鐘開始記起......

分手要狠 比相戀勇敢
給掌摑就當打散不安熱吻
分手要狠 講分手不需要等
等等都不會合襯

但係我又唔想佢比人入⋯⋯
佢嘅後面只係屬於我！！

其實你地想唔想要小朋友？

唔想
萬一個細路係廢人或者生得好樣衰咁點算

成日見到d鐡膠/ACG毒撚/alt-right/熱狗/MK
都好驚自己如果有細路變成咁點算
領養可能好少少 但始終保證唔到個細路一定正常

仲未計養細路供書教學本身洗一大筆錢
老左又唔望佢養返我, 絕對100%負資產

加埋做人老豆份責任、心理壓力
養大個細路咁鬼多野擔心同激氣

散了嗎？

冇諗過生
但有諗領養
#領養代替購買

大家忙
多麼漂亮理由

諗起
你有你嘅生活 我繼續我嘅忙碌
⋯⋯⋯

拖拖拉拉原來漸已經燒光我耐性
掏盡了我個性 對你太過尊敬
令到關係結冰 問我怎樣破冰
花光青春仍然未種出一棵萬年青

緊急狀態都唔停工停課咁戇鳩
幾時先大爆發

Hi
Face stat~~

link?

又番黎做咩

咪又係嗰啲

28/165/65/15/5

啱啱起身上連登睇下甩p未

去左SUSAN未

唔敢去

駛唔駛咁驚

想生 但都係覺得領養好啲

喺歐洲驚入到去比人女女女

你唔係番左香港咩?

愛不夠
只不過是借口

下星期返

你驚人地唔俾你入場好過啦

susan要比錢入不了
開grindr免費食

而家同圍都咁排華 開grindr仲有得食咩

有 msg多到我唔想應

物以罕為貴呢十日喺街見唔多過5個Asian guy

如果個細路問 媽媽係邊
要點答？
香港本身LGBT已經難生存
唔知細路仔點面對⋯⋯

單親家庭咪一樣要面對呢個問題
而家仲慘啲得一個家長
佢地而家生存唔到咩？
利申：我屋企都係單親

咁你又啱⋯⋯

唔好害個仔
香港性觀念咁落後 唔好為左自己私慾搞到個細路比人笑成世講成世

咩料 連登你第二個IG呀?

依個係按領養小朋友既年齡決定

比人笑冇老豆老母好定係老豆係gay好

肥到呢...

Fuckable

感覺上啲人更加接受唔到人地老豆係gay
身邊啲人恰gay佬多過恰單親⋯⋯
不過講真
人地老豆老母關佢撚事咩

有鬚

原來你係熊

呢個真
莫講話領養
就算出櫃都未必接受到
啲人口裏講就講唔care
最後咪又係戴有色眼鏡⋯⋯

呢度唔係喜肥㗎咩

聽講係

哇屌 雖然係女
但係個情節好刺激

乜野叫上緊ZOOM?

....
Online teaching ⋯⋯
網上教學嘅apps
簡單講就條女上堂扑嘢

頂住咗

本人例外

我指佢本身都冇咗 咁有多份愛唔係好過冇咩
當然前題係小朋友本人接受

真心笑撚左
個老師重問 怎麼有配樂 XXX

D喜肥去曬邊

但你散左呢?

lm

新加坡仔係倫敦行街俾人打

除衫先啦講野

我喺東歐 呢到啲人唔理
同埋我有洋腸傍住我

Hairy

毛男喔

就快到我

侵侵 你粒肉丸呢

佢成日講肺炎笑話

你留左佢係香港？ 定跟左你走

我都覺得下一個到你啦

跟左我走

唔好

想搵膠紙痴你

世界大戰抹黑宇宙了

CAN YOU FEEL

乖啦 忍一忍 好快就唔痛嫁啦

LM

Face
Stat~~~

Pmed

乜水 link呢

sp post

我都想食咁嘅仔
利申 無樣無身材無內在

咁你食蕉啦

一向都話
人醜就要

一向都好buy你e句

所以你玩fitring?

我有去做gym 唔係淨玩fit ring

申利 睇錯flirting

我睇完你回覆先發現唔係flirting

新人 LM

就算唔深櫃都唔會同世界有connection

ur face?

床單嗎

Ok pm

cc

睇人嘅我覺得
不過東歐仔有啲難溝通
當地遇到嘅佢地英文都唔多好
好嗰啲都出晒國打工
北歐仔就無呢個問題喇

東歐仔好多都大大隻

我前日喺哥本哈根麥當勞排隊時
前面條友擰轉頭望到我喺佢後面佢即刻彈開左

一定有好多仔仔做鴨 東歐仔超正

Lauv

Hi
訓唔普上黎吹陣水

Face
Stat~~

25/173/68

閃電俠？

好鐘意睇佢套電視劇

993

啱啱先返到歸沖完涼

#999
即刻冇人推

乜咁ga
#1000